連登仔成日屌馬交人係順民，但設身處地

但設身處地
如果連登仔係馬交人

你會
正苦派既錢照袋做順民
正皮

正苦派既錢全部捐出
然後反共抗爭上街唱今天我
負皮

Push